[{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/881", "fields": {"ap_voie": "RUE BARRAULT", "ap_cp": 75013, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 1 RUE BARRAULT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/886", "fields": {"ap_voie": "RUE CHODERLOS DE LACLOS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 11 RUE CHODERLOS DE LACLOS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/893", "fields": {"ap_voie": "AVENUE LEON BOLLEE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 21 AVENUE L\u00c9ON BOLL\u00c9E", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/898", "fields": {"ap_voie": "RUE CLISSON", "ap_cp": 75013, "ap_num": 58, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 58 RUE CLISSON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/901", "fields": {"ap_voie": "RUE DU DOCTEUR VICTOR HUTINEL", "ap_cp": 75013, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 7 RUE DU DOCTEUR VICTOR HUTINEL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/906", "fields": {"ap_voie": "RUE MARIE-LOUISE DUBREIL-JACOTIN", "ap_cp": 75013, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE FRAN\u00c7OISE DOLTO", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/564", "fields": {"ap_voie": "RUE POPINCOURT", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75011, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 13 BIS, RUE POPINCOURT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/569", "fields": {"ap_voie": "RUE PELEE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 19, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 19, RUE PEL\u00c9E", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/571", "fields": {"ap_voie": "AVENUE PHILIPPE-AUGUSTE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75011, "ap_num": 30, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 30 BIS, AVENUE PHILIPPE AUGUSTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/576", "fields": {"ap_voie": "RUE JEAN-PIERRE TIMBAUD", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75011, "ap_num": 81, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 81 BIS, RUE JEAN PIERRE TIMBAUD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/696", "fields": {"ap_voie": "RUE GEORGES ET MA\u00d8 POLITZER", "ap_cp": 75012, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 18, RUE GEORGES ET MA\u00cf POLITZER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/704", "fields": {"ap_voie": "RUE MARIE LAURENCIN", "ap_cp": 75012, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 4, RUE MARIE LAURENCIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/709", "fields": {"ap_voie": "RUE DU RENDEZ-VOUS", "ap_cp": 75012, "ap_num": 61, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 61, RUE DU RENDEZ-VOUS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/711", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DAUMESNIL", "ap_cp": 75012, "ap_num": 72, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 72, AVENUE DAUMESNIL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2124", "fields": {"ap_voie": "RUE DES PYRENEES", "ap_cp": 75020, "ap_num": 144, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 144, RUE DES PYR\u00c9N\u00c9ES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2129", "fields": {"ap_voie": "RUE DES RIGOLES", "ap_cp": 75020, "ap_num": 38, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 38, RUE DES RIGOLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2131", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE DAGORNO", "ap_cp": 75020, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 10-12-14 PASSAGE DAGORNO", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2136", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA REUNION", "ap_cp": 75020, "ap_num": 79, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 79, RUE DE LA R\u00c9UNION", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2143", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE DURIS", "ap_cp": 75020, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 4, PASSAGE DURIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1082", "fields": {"ap_voie": "RUE JULES GUESDE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 14, RUE JULES GUESDE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1087", "fields": {"ap_voie": "RUE PERNETY", "ap_cp": 75014, "ap_num": 82, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 82, RUE PERNETY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1227", "fields": {"ap_voie": "RUE JULES DUPRE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 1, RUE JULES DUPR\u00c9", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1234", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LOWENDAL", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75015, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 18 BIS, AVENUE DE LOWENDAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1239", "fields": {"ap_voie": "RUE SANTOS-DUMONT", "ap_cp": 75015, "ap_num": 31, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 31, RUE SANTOS DUMONT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1241", "fields": {"ap_voie": "RUE DE VAUGIRARD", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75015, "ap_num": 379, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 379 BIS, RUE DE VAUGIRARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1246", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD LEFEBVRE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 54, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 54, BOULEVARD LEFEBVRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1359", "fields": {"ap_voie": "RUE DU GENERAL GROSSETTI", "ap_cp": 75016, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 2, RUE DU G\u00c9N\u00c9RAL GROSSETTI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1361", "fields": {"ap_voie": "RUE DU COMMANDANT SCHLOESING", "ap_cp": 75016, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 6, RUE DU COMMANDANT SCHLOESING", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1474", "fields": {"ap_voie": "RUE CHRISTINE DE PISAN", "ap_cp": 75017, "ap_num": 30, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 30, RUE CHRISTINE DE PISAN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1479", "fields": {"ap_voie": "PLACE DES MAGASINS DE L'OP\u00c9RA COMIQUE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 6-8, PLACE DES MAGASINS DE L'OP\u00c9RA COMIQUE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1481", "fields": {"ap_voie": "RUE LECOMTE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75017, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 9, RUE LECOMTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1669", "fields": {"ap_voie": "RUE GEORGETTE AGUTTE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75018, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 12, RUE GEORGETTE AGUTTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1671", "fields": {"ap_voie": "RUE BECQUEREL", "ap_cp": 75018, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 15, RUE BECQUEREL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1676", "fields": {"ap_voie": "RUE RICHOMME", "ap_cp": 75018, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 20, RUE RICHOMME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1683", "fields": {"ap_voie": "RUE JOSEPH DE MAISTRE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 76, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 76, RUE JOSEPH DE MAISTRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1688", "fields": {"ap_voie": "RUE D' AUBERVILLIERS", "ap_cp": 75018, "ap_num": 45, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COUR DU MAROC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1690", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE GANNERON", "ap_cp": 75018, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 6, PASSAGE GANNERON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1873", "fields": {"ap_voie": "RUE GASTON REBUFFAT", "ap_cp": 75019, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 12, RUE GASTON REBUFFAT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1878", "fields": {"ap_voie": "RUE DE CRIMEE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 171, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 171, RUE DE CRIM\u00c9E", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1880", "fields": {"ap_voie": "RUE LAUZIN", "ap_cp": 75019, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 22, RUE LAUZIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1885", "fields": {"ap_voie": "RUE PETIT", "ap_cp": 75019, "ap_num": 34, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 34, RUE PETIT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1892", "fields": {"ap_voie": "RUE HENRI RIBIERE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 8, RUE HENRI RIBI\u00c8RE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1897", "fields": {"ap_voie": "RUE LABOIS-ROUILLON", "ap_cp": 75019, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 18, RUE LABOIS-ROUILLON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/15", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' ARBRE SEC", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75001, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 17 BIS, RUE DE L'ARBRE SEC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  1ER"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/39", "fields": {"ap_voie": "RUE GRENETA", "ap_cp": 75002, "ap_num": 44, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 44, RUE GRENETA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/41", "fields": {"ap_voie": "RUE THOREL", "ap_cp": 75002, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 8-10, RUE THOREL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/77", "fields": {"ap_voie": "RUE DES FRANCS BOURGEOIS", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75003, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 22 BIS, RUE DES FRANCS BOURGEOIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/122", "fields": {"ap_voie": "RUE BASSOMPIERRE", "ap_cp": 75004, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 1-3, RUE BASSOMPIERRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/184", "fields": {"ap_voie": "RUE CENSIER", "ap_cp": 75005, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 11, RUE CENSIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/189", "fields": {"ap_voie": "RUE LACEPEDE", "ap_cp": 75005, "ap_num": 48, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 48, RUE LAC\u00c9P\u00c8DE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/191", "fields": {"ap_voie": "RUE DES LYONNAIS", "ap_cp": 75005, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 7, RUE DES LYONNAIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/242", "fields": {"ap_voie": "RUE LITTRE", "ap_cp": 75006, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 4, RUE LITTR\u00c9", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/285", "fields": {"ap_voie": "RUE DE GRENELLE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75007, "ap_num": 164, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 164 BIS, RUE DE GRENELLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/317", "fields": {"ap_voie": "RUE DE MONCEAU", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75008, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 13 BIS, RUE DE MONCEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/362", "fields": {"ap_voie": "RUE TURGOT", "ap_cp": 75009, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 13, RUE TURGOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/367", "fields": {"ap_voie": "RUE CHAPTAL", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75009, "ap_num": 26, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "HALTE-CR\u00c8CHE 26, RUE CHAPTAL - ART 30 OEUVRE CROIX ST SIMON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/444", "fields": {"ap_voie": "RUE DES RECOLLETS", "ap_cp": 75010, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 10-12, RUE DES R\u00c9COLLETS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/449", "fields": {"ap_voie": "RUE LUCIEN SAMPAIX", "ap_cp": 75010, "ap_num": 41, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 41, RUE LUCIEN SAMPAIX GABRIEL DE MUN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/451", "fields": {"ap_voie": "RUE BOSSUET", "ap_cp": 75010, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 8, RUE BOSSUET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1357", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LONGCHAMP", "ap_cp": 75016, "ap_num": 128, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 128, RUE DE LONGCHAMP", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1364", "fields": {"ap_voie": "RUE D' ANKARA", "ap_cp": 75016, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 8, RUE D'ANKARA - ART. 30 (CRESCENDO)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1674", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' ABREUVOIR", "ap_cp": 75018, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 16, RUE DE L'ABREUVOIR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1679", "fields": {"ap_voie": "RUE LA VIEUVILLE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 3, RUE LA VIEUVILLE/PLACE DES ABBESSES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1681", "fields": {"ap_voie": "RUE CARPEAUX", "ap_cp": 75018, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 5-7, RUE CARPEAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1686", "fields": {"ap_voie": "RUE MARCADET", "ap_cp": 75018, "ap_num": 83, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 83, RUE MARCADET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1693", "fields": {"ap_voie": "RUE DES POISSONNIERS", "ap_cp": 75018, "ap_num": 54, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 54, RUE DES POISSONNIERS - 15, RUE PIERRE BUDIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1078", "fields": {"ap_voie": "RUE DES MARINIERS", "ap_cnu": "1", "ap_cp": 75014, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 1, RUE DES MARINIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1080", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' OUEST", "ap_cp": 75014, "ap_num": 130, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 130, RUE DE L'OUEST", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1085", "fields": {"ap_voie": "RUE CABANIS", "ap_cp": 75014, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 2, RUE CABANIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1092", "fields": {"ap_voie": "RUE MAURICE NOGUES", "ap_cp": 75014, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "HALTE-CR\u00c8CHE 3, AVENUE DE LA PORTE DE VANVES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1232", "fields": {"ap_voie": "RUE VIALA", "ap_cp": 75015, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 18, RUE VIALA - ART 30 OEUVRE CROIX ST SIMON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1237", "fields": {"ap_voie": "RUE MAURICE MAIGNEN", "ap_cp": 75015, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 2, RUE MAURICE MAIGNEN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1244", "fields": {"ap_voie": "RUE CLEMENT MYIONNET", "ap_cp": 75015, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 5, RUE CL\u00c9MENT MYIONNET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1249", "fields": {"ap_voie": "AVENUE FELIX FAURE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 71, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 71, AVENUE F\u00c9LIX FAURE - C\u00d4T\u00c9 RUE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1251", "fields": {"ap_voie": "RUE LACORDAIRE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 31, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 33, RUE LACORDAIRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1472", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' ETOILE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 21, RUE DE L'ETOILE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1477", "fields": {"ap_voie": "RUE BERZELIUS", "ap_cp": 75017, "ap_num": 51, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 51, RUE BERZ\u00c9LIUS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1484", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD PEREIRE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 223, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 223 M, BOULEVARD PEREIRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2122", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE MENILMONTANT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 126, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 124/130 BD DE MENILMONTANT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2127", "fields": {"ap_voie": "RUE MALTE BRUN", "ap_cp": 75020, "ap_num": 19, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 19, RUE MALTE BRUN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2134", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE MONPLAISIR", "ap_cp": 75020, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 7, IMPASSE MONPLAISIR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2139", "fields": {"ap_voie": "VILLA SAINT-FARGEAU", "ap_cp": 75020, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 8, VILLA SAINT-FARGEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2141", "fields": {"ap_voie": "RUE DES ORTEAUX", "ap_cp": 75020, "ap_num": 82, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 82, RUE DES ORTEAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1871", "fields": {"ap_voie": "RUE PREAULT", "ap_cp": 75019, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 10, RUE PR\u00c9AULT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1876", "fields": {"ap_voie": "AVENUE JEAN JAURES", "ap_cp": 75019, "ap_num": 164, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 168, AVENUE JEAN JAUR\u00c8S", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1883", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA SOLIDARITE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 3, RUE DE LA SOLIDARIT\u00c9", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1888", "fields": {"ap_voie": "RUE ARMAND CARREL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 37, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 37, RUE ARMAND CARREL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1890", "fields": {"ap_voie": "RUE DE MOUZAIA", "ap_cp": 75019, "ap_num": 66, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 66, RUE DE LA MOUZAIA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1895", "fields": {"ap_voie": "RUE ARCHEREAU", "ap_cp": 75019, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 9, RUE ARCHEREAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/118", "fields": {"ap_voie": "RUE DE MOUSSY", "ap_cp": 75004, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 2-6, RUE DE MOUSSY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/120", "fields": {"ap_voie": "RUE DES BARRES", "ap_cp": 75004, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 7-9, RUE DES BARRES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/187", "fields": {"ap_voie": "RUE POLIVEAU", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75005, "ap_num": 39, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 39 BIS, RUE POLIVEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/194", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE PORT-ROYAL", "ap_cnu": "T", "ap_cp": 75005, "ap_num": 88, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 88 TER, BOULEVARD PORT ROYAL 4E \u00c9TAGE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/238", "fields": {"ap_voie": "RUE LOBINEAU", "ap_cp": 75006, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 10, RUE LOBINEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/240", "fields": {"ap_voie": "RUE VISCONTI", "ap_cp": 75006, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 15, RUE VISCONTI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/283", "fields": {"ap_voie": "RUE D' ESTREES", "ap_cp": 75007, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 14,  RUE D'ESTR\u00c9ES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/365", "fields": {"ap_voie": "RUE BALLU", "ap_cp": 75009, "ap_num": 25, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 25, RUE BALLU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/447", "fields": {"ap_voie": "RUE LA FAYETTE", "ap_cp": 75010, "ap_num": 241, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 241-243, RUE LAFAYETTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/454", "fields": {"ap_voie": "IMPASSE SAINTE-MARTHE", "ap_cp": 75010, "ap_num": 26, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 26, IMPASSE SAINTE MARTHE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/562", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-MAUR", "ap_cp": 75011, "ap_num": 108, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 108-110, RUE SAINT MAUR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/567", "fields": {"ap_voie": "CIT\u00c9 BEAUHARNAIS", "ap_cp": 75011, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 16, CIT\u00c9 BEAUHARNAIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/574", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-SABIN", "ap_cp": 75011, "ap_num": 62, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 62, RUE SAINT SABIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/579", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE BULLOURDE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 3-11, PASSAGE BULLOURDE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/581", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-BERNARD", "ap_cp": 75011, "ap_num": 38, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE (MINI) 38 RUE SAINT-BERNARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/694", "fields": {"ap_voie": "RUE PIERRE BOURDAN", "ap_cp": 75012, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 14-16, RUE PIERRE BOURDAN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/699", "fields": {"ap_voie": "RUE DE CHARENTON", "ap_cp": 75012, "ap_num": 295, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 295, RUE DE CHARENTON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/702", "fields": {"ap_voie": "RUE VILLIOT", "ap_cp": 75012, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 11, RUE VILLIOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/707", "fields": {"ap_voie": "RUE DES JARDINIERS", "ap_cp": 75012, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 6, RUE DES JARDINIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/884", "fields": {"ap_voie": "RUE RICAUT", "ap_cp": 75013, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 10 RUE RICAUT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/889", "fields": {"ap_voie": "RUE DE TOLBIAC", "ap_cp": 75013, "ap_num": 158, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 158 RUE DE TOLBIAC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/891", "fields": {"ap_voie": "RUE DU MOULIN DE LA POINTE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 18 RUE DU MOULIN DE LA POINTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/896", "fields": {"ap_voie": "RUE DUNOIS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 31, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 31 RUE DUNOIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/904", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD MASSENA", "ap_cp": 75013, "ap_num": 49, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE  COLLECTIVE A 49 BOULEVARD MASSENA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/16", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-ROCH", "ap_cp": 75001, "ap_num": 26, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 26, RUE SAINT ROCH", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  1ER"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/78", "fields": {"ap_voie": "RUE RAMBUTEAU", "ap_cp": 75003, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 6, RUE RAMBUTEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/119", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LOBAU", "ap_cp": 75004, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 3, RUE LOBAU - H\u00d4TEL DE VILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/121", "fields": {"ap_voie": "RUE EGINHARD", "ap_cp": 75004, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 8, RUE EGINHARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/183", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-MEDARD", "ap_cp": 75005, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 10, RUE SAINT M\u00c9DARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/188", "fields": {"ap_voie": "RUE JEAN CALVIN", "ap_cp": 75005, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 4, RUE JEAN CALVIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/190", "fields": {"ap_voie": "RUE DES PRETRES SAINT-SEVERIN", "ap_cp": 75005, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 6-12, RUE DES PR\u00caTRES SAINT S\u00c9VERIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/239", "fields": {"ap_voie": "RUE DE FLEURUS", "ap_cp": 75006, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 14, RUE DE FLEURUS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/241", "fields": {"ap_voie": "RUE GARANCIERE", "ap_cp": 75006, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 21, RUE GARANCI\u00c8RE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/284", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' UNIVERSITE", "ap_cp": 75007, "ap_num": 145, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 145, RUE DE L'UNIVERSIT\u00c9", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/361", "fields": {"ap_voie": "RUE DROUOT", "ap_cp": 75009, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 11, RUE DROUOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/366", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA ROCHEFOUCAULD", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75009, "ap_num": 25, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 25, RUE DE LA ROCHEFOUCAULD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/443", "fields": {"ap_voie": "SQUARE ALBAN SATRAGNE", "ap_cp": 75010, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 1, SQUARE ALBAN SATRAGNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/448", "fields": {"ap_voie": "AVENUE CLAUDE VELLEFAUX", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75010, "ap_num": 66, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 66 BIS, AVENUE CLAUDE VELLEFAUX  3E ET 4E \u00c9TAGE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/450", "fields": {"ap_voie": "RUE D' HAUTEVILLE", "ap_cp": 75010, "ap_num": 53, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 53, RUE D'HAUTEVILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2123", "fields": {"ap_voie": "RUE DE NOISY LE SEC", "ap_cp": 75020, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 14, RUE DE NOISY LE SEC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2128", "fields": {"ap_voie": "AVENUE GAMBETTA", "ap_cp": 75020, "ap_num": 211, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 211, AVENUE GAMBETTA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2130", "fields": {"ap_voie": "RUE PIAT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 40, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 40, RUE PIAT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2135", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA MARE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 7, RUE DE LA MARE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2142", "fields": {"ap_voie": "RUE DES AMANDIERS", "ap_cp": 75020, "ap_num": 83, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 83, RUE DES AMANDIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/563", "fields": {"ap_voie": "AVENUE PHILIPPE-AUGUSTE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 117, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 117, AVENUE PHILIPPE AUGUSTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/568", "fields": {"ap_voie": "RUE ROBERT-HOUDIN", "ap_cp": 75011, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 16, RUE ROBERT HOUDIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/570", "fields": {"ap_voie": "RUE GODEFROY CAVAIGNAC", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75011, "ap_num": 25, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 25, RUE GODEFROY CAVAIGNAC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/575", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA FOLIE-REGNAULT", "ap_cp": 75011, "ap_num": 65, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 65, RUE DE LA FOLIE R\u00c9GNAULT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/695", "fields": {"ap_voie": "RUE LAMBLARDIE", "ap_cp": 75012, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 17, RUE LAMBLARDIE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/703", "fields": {"ap_voie": "IMPASSE DRUINOT", "ap_cp": 75012, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 4, IMPASSE DRUINOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/708", "fields": {"ap_voie": "RUE EUGENIE EBOUE", "ap_cp": 75012, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 6, RUE EUG\u00c9NIE \u00c9BOU\u00c9", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/710", "fields": {"ap_voie": "RUE DE COTTE", "ap_cp": 75012, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 7, RUE DE COTTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/885", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA GLACIERE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 101, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 101 RUE DE LA GLACI\u00c8RE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/892", "fields": {"ap_voie": "RUE JEAN FAUTRIER", "ap_cp": 75013, "ap_num": 19, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 19 RUE JEAN FAUTRIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/897", "fields": {"ap_voie": "RUE DES LONGUES RAIES", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75013, "ap_num": 33, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 33B RUE DES LONGUES RAIES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/900", "fields": {"ap_voie": "RUE PASCAL", "ap_cp": 75013, "ap_num": 66, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 66 RUE PASCAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/905", "fields": {"ap_voie": "RUE DE TOLBIAC", "ap_cp": 75013, "ap_num": 235, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE FOYER MICHELET 235 RUE DE TOLBIAC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1079", "fields": {"ap_voie": "RUE DELBET", "ap_cp": 75014, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 10, RUE DELBET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1081", "fields": {"ap_voie": "RUE AUGUSTE CAIN", "ap_cp": 75014, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 14, RUE AUGUSTE CAIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1086", "fields": {"ap_voie": "RUE HIPPOLYTE MAINDRON", "ap_cp": 75014, "ap_num": 28, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 28, RUE HIPPOLYTE MAINDRON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1233", "fields": {"ap_voie": "RUE MODIGLIANI", "ap_cp": 75015, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 15, RUE MODIGLIANI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1238", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA PROCESSION", "ap_cp": 75015, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 22, RUE DE LA PROCESSION", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1240", "fields": {"ap_voie": "RUE EDGAR FAURE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 32, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 32, RUE EDGAR FAURE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1245", "fields": {"ap_voie": "RUE EMERIAU", "ap_cp": 75015, "ap_num": 53, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 53, RUE EMERIAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1252", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA CONVENTION", "ap_cp": 75015, "ap_num": 141, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 141, RUE DE LA CONVENTION", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1358", "fields": {"ap_voie": "RUE DE CHAILLOT", "ap_cp": 75016, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 17, RUE DE CHAILLOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1360", "fields": {"ap_voie": "AVENUE ADRIEN HEBRARD", "ap_cp": 75016, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 5-15, AVENUE ADRIEN H\u00c9BRARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1365", "fields": {"ap_voie": "RUE ERLANGER", "ap_cp": 75016, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 9-11 RUE ERLANGER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1473", "fields": {"ap_voie": "RUE CURNONSKY", "ap_cp": 75017, "ap_num": 25, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 25, RUE CURNONSKY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1478", "fields": {"ap_voie": "RUE NOLLET", "ap_cp": 75017, "ap_num": 52, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 52-54, RUE NOLLET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1480", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD PEREIRE", "ap_cnu": "M", "ap_cp": 75017, "ap_num": 84, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 84 M, BOULEVARD PEREIRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1485", "fields": {"ap_voie": "RUE DES BATIGNOLLES", "ap_cnu": "b", "ap_cp": 75017, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 20 BIS, RUE DES BATIGNOLLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1668", "fields": {"ap_voie": "PLACE PIERRE MAC ORLAN", "ap_cp": 75018, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 1, PLACE PIERRE MAC ORLAN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1670", "fields": {"ap_voie": "RUE MARCADET", "ap_cp": 75018, "ap_num": 126, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 126-130, RUE MARCADET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1675", "fields": {"ap_voie": "RUE DES AMIRAUX", "ap_cp": 75018, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 2, RUE DES AMIRAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1682", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA GOUTTE D'OR", "ap_cp": 75018, "ap_num": 59, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 59, RUE DE LA GOUTTE D'OR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1687", "fields": {"ap_voie": "RUE AFFRE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 9, RUE AFFRE - ART 30", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1694", "fields": {"ap_num": 39, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "ap_voie": "RUE SAINT VINCENT", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 39-45 RUE SAINT VINCENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1872", "fields": {"ap_voie": "AVENUE SIMON BOLIVAR", "ap_cp": 75019, "ap_num": 118, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 118-120, AVENUE SIMON BOLIVAR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1877", "fields": {"ap_voie": "CIT\u00c9 LEPAGE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 12 CITE LEPAGE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1884", "fields": {"ap_voie": "RUE DE BELLEVILLE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 327, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 329, RUE DE BELLEVILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1889", "fields": {"ap_voie": "PLACE MARCEL ACHARD", "ap_cp": 75019, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 4, PLACE MARCEL ACHARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1891", "fields": {"ap_voie": "ALLEE DES EIDERS", "ap_cp": 75019, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 7, ALL\u00c9E DES EIDERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1896", "fields": {"ap_voie": "RUE FRANCIS PONGE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE  5, RUE FRANCIS PONGE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/123", "fields": {"ap_voie": "RUE DES BLANCS MANTEAUX", "ap_cp": 75004, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 21, RUE DES BLANCS MANTEAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/185", "fields": {"ap_voie": "RUE VALETTE", "ap_cp": 75005, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 11, RUE VALETTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/192", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE PORT-ROYAL", "ap_cnu": "T", "ap_cp": 75005, "ap_num": 88, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 88 TER, BOULEVARD PORT ROYAL 3E \u00c9TAGE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/243", "fields": {"ap_voie": "RUE FELIBIEN", "ap_cp": 75006, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "HALTE-CR\u00c8CHE 6, RUE F\u00c9LIBIEN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/318", "fields": {"ap_voie": "RUE DU FAUBOURG SAINT-HONORE", "ap_cp": 75008, "ap_num": 208, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 208, RUE DU FAUBOURG SAINT HONOR\u00c9", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/320", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA PEPINIERE", "ap_cp": 75008, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 9, RUE DE LA P\u00c9PINI\u00c8RE - ART 30 OEUVRE CROIX ST SIMON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/363", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA TOUR D'AUVERGNE", "ap_cnu": "T", "ap_cp": 75009, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 15 TER, RUE DE LA TOUR D'AUVERGNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/368", "fields": {"ap_voie": "RUE DES MARTYRS", "ap_cp": 75009, "ap_num": 34, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 34 A, RUE DES MARTYRS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/370", "fields": {"ap_voie": "RUE DE DUNKERQUE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75009, "ap_num": 69, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 69 BIS, RUE DE DUNKERQUE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/445", "fields": {"ap_voie": "RUE LOUIS BLANC", "ap_cp": 75010, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 15, RUE LOUIS BLANC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/452", "fields": {"ap_voie": "RUE PHILIPPE DE GIRARD", "ap_cp": 75010, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 9, RUE PHILIPPE DE GIRARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/14", "fields": {"ap_voie": "RUE RAMBUTEAU", "ap_cp": 75001, "ap_num": 132, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 132, RUE RAMBUTEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  1ER"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/40", "fields": {"ap_voie": "PLACE DES PETITS PERES", "ap_cp": 75002, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 5, PLACE DES PETITS P\u00c8RES - ART 30 SAS \"LA MAISON BLEUE\"", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/76", "fields": {"ap_voie": "RUE BRANTOME", "ap_cp": 75003, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 21, RUE DE BRANT\u00d4ME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1083", "fields": {"ap_voie": "RUE BARDINET", "ap_cp": 75014, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 15, RUE BARDINET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1088", "fields": {"ap_voie": "RUE JEAN DOLENT", "ap_cp": 75014, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 9, RUE JEAN DOLENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1090", "fields": {"ap_voie": "SQUARE ANDRE LICHTENBERGER", "ap_cp": 75014, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "HALTE-CR\u00c8CHE 4, SQUARE ANDR\u00c9 LICHTENBERGER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1228", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' INGENIEUR ROBERT KELLER", "ap_cp": 75015, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 10, RUE DE L'ING\u00c9NIEUR ROBERT KELLER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1230", "fields": {"ap_voie": "RUE CAUCHY", "ap_cp": 75015, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 13, RUE CAUCHY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1235", "fields": {"ap_voie": "RUE CHARLES LECOCQ", "ap_cp": 75015, "ap_num": 19, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 19, RUE CHARLES LECOCQ  - ART. 30 (PEOPLE & BABY)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1242", "fields": {"ap_voie": "RUE DES MORILLONS", "ap_cp": 75015, "ap_num": 44, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 44, RUE DES MORILLONS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1247", "fields": {"ap_voie": "AVENUE EMILE ZOLA", "ap_cp": 75015, "ap_num": 59, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 59, AVENUE EMILE ZOLA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1362", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE VERSAILLES", "ap_cp": 75016, "ap_num": 75, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 75 VERSAILLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1468", "fields": {"ap_voie": "RUE DU CAPORAL PEUGEOT", "ap_cp": 75017, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 10, RUE DU CAPORAL PEUGEOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1470", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DU BOIS LE PRETRE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 1-3,  BOULEVARD DU BOIS LE PR\u00caTRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1475", "fields": {"ap_voie": "RUE DAUTANCOURT", "ap_cp": 75017, "ap_num": 35, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 35, RUE DAUTANCOURT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1482", "fields": {"ap_voie": "VILLA SAINTE-CROIX", "ap_cp": 75017, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 9, VILLA SAINTE CROIX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/565", "fields": {"ap_voie": "RUE DURANTI", "ap_cp": 75011, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 14, RUE DURANTI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/572", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-BERNARD", "ap_cp": 75011, "ap_num": 38, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 38, RUE SAINT BERNARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/577", "fields": {"ap_voie": "RUE SERVAN", "ap_cp": 75011, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 9, RUE SERVAN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/692", "fields": {"ap_voie": "RUE EDOUARD ROBERT", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75012, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE  11 BIS, RUE EDOUARD ROBERT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/697", "fields": {"ap_voie": "PLACE DU BATAILLON DU PACIFIQUE", "ap_cp": 75012, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 8, PLACE DU BATAILLON DU PACIFIQUE 1ER \u00c9TAGE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/700", "fields": {"ap_voie": "PLACE DU BATAILLON DU PACIFIQUE", "ap_cp": 75012, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 8, PLACE DU BATAILLON DU PACIFIQUE 2E \u00c9TAGE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/705", "fields": {"ap_voie": "RUE DE PICPUS", "ap_cp": 75012, "ap_num": 43, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 43, RUE DE PICPUS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/712", "fields": {"ap_voie": "RUE DE TOUL", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75012, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 4, RUE DE TOUL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/882", "fields": {"ap_voie": "RUE EUGENE OUDINE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 1 RUE EUG\u00c8NE OUDIN\u00c9", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/887", "fields": {"ap_voie": "RUE DUMERIL", "ap_cp": 75013, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 12 RUE DUMERIL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/894", "fields": {"ap_voie": "RUE DES RECULETTES", "ap_cp": 75013, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 21 RUE DES RECULETTES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/899", "fields": {"ap_voie": "RUE BAPTISTE RENARD", "ap_cp": 75013, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 6 RUE BAPTISTE RENARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/902", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA FONTAINE A MULARD", "ap_cp": 75013, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 8 RUE DE LA FONTAINE \u00c0 MULARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/907", "fields": {"ap_voie": "RUE DU JAVELOT", "ap_cp": 75013, "ap_num": 35, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE C1 35, RUE DU JAVELOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1672", "fields": {"ap_voie": "RUE RICHOMME", "ap_cp": 75018, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 15, RUE RICHOMME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1677", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' EVANGILE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 23, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 23-27, RUE DE L'EVANGILE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1684", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE GANNERON", "ap_cp": 75018, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 8, PASSAGE GANNERON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1689", "fields": {"ap_voie": "RUE LEON", "ap_cp": 75018, "ap_num": 44, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 44, RUE L\u00c9ON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1691", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA PORTE DES POISSONNIERS", "ap_cp": 75018, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 16, AVENUE PORTE DES POISSONNIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1874", "fields": {"ap_voie": "RUE DE ROUEN", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75019, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 13 BIS, RUE DE ROUEN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1879", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA PREVOYANCE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 21, RUE DE LA PR\u00c9VOYANCE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1881", "fields": {"ap_voie": "RUE DE NANTES", "ap_cp": 75019, "ap_num": 23, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 25, RUE DE NANTES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1886", "fields": {"ap_voie": "RUE EUGENIE COTTON", "ap_cp": 75019, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 5, RUE EUG\u00c9NIE COTTON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1893", "fields": {"ap_voie": "RUE JOSEPH KOSMA", "ap_cp": 75019, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 8-10, RUE JOSEPH KOSMA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1898", "fields": {"ap_voie": "ALL\u00c9E ARTHUR HONEGGER", "ap_cp": 75019, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 7, ALL\u00c9E ARTHUR HONEGGER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2120", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LAGNY", "ap_cp": 75020, "ap_num": 107, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 107, RUE DE LAGNY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2125", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DAVOUT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 147, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 147-149, BOULEVARD DAVOUT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2132", "fields": {"ap_voie": "RUE DU TELEGRAPHE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 47, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 47, RUE DU T\u00c9L\u00c9GRAPHE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2137", "fields": {"ap_voie": "RUE PIXERECOURT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 79, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 79, RUE DE PIX\u00c9R\u00c9COURT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2144", "fields": {"ap_num": 25, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "ap_voie": "RUE DES ORTEAUX", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 25-27 RUE DES ORTEAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1077", "fields": {"ap_voie": "PLACE DE LA GARENNE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 1, PLACE DE LA GARENNE -RUE SAINTE L\u00c9ONIE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1084", "fields": {"ap_voie": "RUE RAYMOND LOSSERAND", "ap_cp": 75014, "ap_num": 156, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 156, RUE RAYMOND LOSSERAND", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1089", "fields": {"ap_voie": "RUE BROUSSAIS", "ap_cp": 75014, "ap_num": 28, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "HALTE-CR\u00c8CHE 28, RUE BROUSSAIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1091", "fields": {"ap_voie": "RUE BROUSSAIS", "ap_cp": 75014, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 22, RUE BROUSSAIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1229", "fields": {"ap_voie": "RUE LECOURBE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 296, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 10, VILLA FR\u00c9D\u00c9RIC MISTRAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1231", "fields": {"ap_voie": "RUE FALGUIERE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 131, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 131, RUE FALGUI\u00c8RE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1236", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-CHARLES", "ap_cnu": "Q", "ap_cp": 75015, "ap_num": 193, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 193 QUATER, RUE SAINT CHARLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1243", "fields": {"ap_voie": "RUE BARGUE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 47, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 47, RUE BARGUE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1248", "fields": {"ap_voie": "RUE CAMBRONNE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 62, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 62, RUE CAMBRONNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1250", "fields": {"ap_voie": "AVENUE FELIX FAURE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 73, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 73, AVENUE F\u00c9LIX FAURE  - FOND DE COUR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1356", "fields": {"ap_voie": "RUE SERGE PROKOFIEV", "ap_cp": 75016, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 11, RUE SERGE PROKOFIEV", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1363", "fields": {"ap_voie": "RUE LAURISTON", "ap_cp": 75016, "ap_num": 78, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 78, RUE LAURISTON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1469", "fields": {"ap_voie": "RUE DAUBIGNY", "ap_cp": 75017, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 10-12, RUE DAUBIGNY - ART 30 (PEOPLE AND BABY)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1471", "fields": {"ap_voie": "AVENUE BRUNETIERE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 16, AVENUE BRUNETI\u00c8RE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1476", "fields": {"ap_voie": "RUE BAYEN", "ap_cp": 75017, "ap_num": 37, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 37, RUE BAYEN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1483", "fields": {"ap_voie": "RUE LEGENDRE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 158, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 158, RUE LEGENDRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/883", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA POINTE D'IVRY", "ap_cp": 75013, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 10 RUE DE LA POINTE D'IVRY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/888", "fields": {"ap_voie": "RUE MAX JACOB", "ap_cp": 75013, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 14 RUE MAX JACOB", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/890", "fields": {"ap_voie": "SQUARE DUNOIS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 16 SQUARE DUNOIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/895", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE CHANVIN", "ap_cp": 75013, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 3 PASSAGE CHANVIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/903", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD MASSENA", "ap_cp": 75013, "ap_num": 49, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE B 49 BOULEVARD MASSENA - B", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/908", "fields": {"ap_voie": "RUE DU JAVELOT", "ap_cp": 75013, "ap_num": 33, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE C2 33 RUE DU JAVELOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/566", "fields": {"ap_voie": "COUR DEBILLE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 15, COUR DEBILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/573", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-MAUR", "ap_cp": 75011, "ap_num": 56, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 56, RUE SAINT MAUR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/578", "fields": {"ap_voie": "RUE CHANZY", "ap_cp": 75011, "ap_num": 30, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE CITE PROST 30 RUE CHANZY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/580", "fields": {"ap_voie": "RUE DE VAUCOULEURS", "ap_cp": 75011, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE (MINI CR\u00c8CHE) 21, RUE DE VAUCOULEURS - ART 30", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/693", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE SAINT-MANDE", "ap_cp": 75012, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 16 B AVENUE DE SAINT-MAND\u00c9", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/698", "fields": {"ap_voie": "RUE DE POMMARD", "ap_cp": 75012, "ap_num": 27, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 27, RUE DE POMMARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/701", "fields": {"ap_voie": "RUE MONTGALLET", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75012, "ap_num": 33, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 33, RUE MONTGALLET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/706", "fields": {"ap_voie": "RUE FRANCOIS TRUFFAUT", "ap_cp": 75012, "ap_num": 49, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 49, RUE FRAN\u00c7OIS TRUFFAUT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/75", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA PERLE", "ap_cp": 75003, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 16, RUE DE LA PERLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/186", "fields": {"ap_voie": "RUE POLIVEAU", "ap_cp": 75005, "ap_num": 30, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 30, RUE POLIVEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/193", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' EPEE DE BOIS", "ap_cp": 75005, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 5, RUE DE L'EP\u00c9E DE BOIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/282", "fields": {"ap_voie": "RUE OUDINOT", "ap_cp": 75007, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 1, RUE OUDINOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/319", "fields": {"ap_voie": "RUE MALEVILLE", "ap_cp": 75008, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 5, RUE MALEVILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/364", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA TOUR D'AUVERGNE", "ap_cp": 75009, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 18, RUE DE LA TOUR D'AUVERGNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/369", "fields": {"ap_voie": "RUE VICTOR MASSE", "ap_cp": 75009, "ap_num": 43, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 43, RUE VICTOR MASS\u00c9", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/371", "fields": {"ap_num": 32, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "ap_voie": "RUE DU CHATEAUDUN", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 32-34 RUE DE CHATEAUDUN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/446", "fields": {"ap_voie": "AVENUE CLAUDE VELLEFAUX", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75010, "ap_num": 64, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 64 BIS, AVENUE CLAUDE VELLEFAUX  1ER ET 2E \u00c9TAGE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/453", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE DELESSERT", "ap_cp": 75010, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 3, PASSAGE DELESSERT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1673", "fields": {"ap_voie": "RUE PIERRE PICARD", "ap_cp": 75018, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 17, RUE PIERRE PICARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1678", "fields": {"ap_voie": "IMPASSE CALMELS", "ap_cp": 75018, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 3, IMPASSE CALMELS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1680", "fields": {"ap_voie": "RUE HERMEL", "ap_cp": 75018, "ap_num": 42, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 42, RUE HERMEL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1685", "fields": {"ap_voie": "RUE BERNARD DIMEY", "ap_cp": 75018, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 8, RUE BERNARD DIMEY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1692", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA PORTE DE MONTMARTRE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 15-19, AVENUE DE LA PORTE MONTMARTRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1870", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE DE VERDUN", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75019, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 1 BIS, PASSAGE DE VERDUN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1875", "fields": {"ap_voie": "COURS DU SEPTIEME ART", "ap_cp": 75019, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 15-19, COURS DU 7E ART", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1882", "fields": {"ap_voie": "RUE DE TANGER", "ap_cp": 75019, "ap_num": 28, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 28, RUE DE TANGER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1887", "fields": {"ap_voie": "QUAI DE LA LOIRE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75019, "ap_num": 36, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 36 BIS, QUAI DE LA LOIRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1894", "fields": {"ap_voie": "RUE CURIAL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 85, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 85, RUE CURIAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1899", "fields": {"ap_voie": "RUE LOUISE THULIEZ", "ap_cp": 75019, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 7, RUE LOUISE THULIEZ", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2121", "fields": {"ap_voie": "RUE MENDELSSOHN", "ap_cp": 75020, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 11, RUE MENDELSSOHN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2126", "fields": {"ap_voie": "RUE PELLEPORT", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75020, "ap_num": 19, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 19 BIS, RUE PELLEPORT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2133", "fields": {"ap_voie": "RUE D' AVRON", "ap_cnu": "Q", "ap_cp": 75020, "ap_num": 63, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 63 QUATER, RUE D'AVRON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2138", "fields": {"ap_voie": "RUE DES COURONNES", "ap_cp": 75020, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 8, RUE DES COURONNES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2140", "fields": {"ap_voie": "RUE DES LYANES", "ap_cp": 75020, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 8, RUE DES LYANES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}}]